求救！今日有冇人喺地鐵見到

連登有愛
有冇人喺地鐵見到我個黑色嘅袋仔呀
入面有我張八達通 學生證 同鎖匙

感情台

唔知開去邊

多謝你幫我推post

同個袋扑野

諗到感情你淨係識扑嘢

Pish

點樣成個袋溜喺地鐵

多謝你

人既本性

係個好細個嘅袋仔嚟 手掌咁大㗎咋
今日發生啲事 好失魂

我對入面嘅嘢有感情

但我地對你無感情拜拜

你試下唔好加個地字

再推多推

好慘

推